無樣無樓無錢無車點溝女

求賜教，啱啱入U想溝姐姐
伸利：有上進心有愛心有耐心，會錫到女朋友燶

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

有大jj就得

呢世都無女㗎喇 下世投胎投好啲啦

等到你有樣有樓有錢有車
先再溝

有j就得

喺咪睇內在既女人絕曬種

無錢仲話錫，同你一齊真係慘，係鍾意人就放過人啦

Po自己條撚

錫冇用架，都係講錢，如果屋企冇，快手睇定一門實業同手藝黎做，識睇既女性會知道跟你有飯開，仲有機會移民

無錢點鍚
用啲口水鍚咩

口才

溝咩女呀
溝女有咩用
你嘅人生意義就係溝女？

喺人生既一部份

算吧啦 毒撚唔好出嚟害人

你比唔比到幸福人啊？溝

乜都無嘅話，調戲調戲再調戲